"C:\Program Files\Python312\python.exe" C:\Source\warp-space\LevelGenerator\level-gen-cpp\python\performance_test.py
PARAM: ('-t 4,compete',)
CONFIG: auto
Solving took 245.12758016586304s
*** Warn : (clingo): #models not 0: optimality of last model not guaranteed.
*** Info : (clingo): Sending shutdown signal...
*** ERROR: (clingo): solving stopped by signal
*** Info : (clingo): Shutdown completed in 0.709 seconds

Answer: 1 (Time: 25.907s) Optimization: 13
Answer: 2 (Time: 25.920s) Optimization: 12
Answer: 3 (Time: 25.931s) Optimization: 11
Answer: 4 (Time: 25.987s) Optimization: 10
Answer: 5 (Time: 28.107s) Optimization: 9
Answer: 6 (Time: 51.398s) Optimization: 8
Answer: 7 (Time: 102.319s) Optimization: 7

PARAM: ('-t 4,compete',)
CONFIG: jumpy
Solving took 244.74745059013367s
*** Warn : (clingo): #models not 0: optimality of last model not guaranteed.
*** Info : (clingo): Sending shutdown signal...
*** ERROR: (clingo): solving stopped by signal
*** Info : (clingo): Shutdown completed in 0.709 seconds

Answer: 1 (Time: 31.936s) Optimization: 17
Answer: 2 (Time: 31.964s) Optimization: 16
Answer: 3 (Time: 31.972s) Optimization: 15
Answer: 4 (Time: 31.995s) Optimization: 14
Answer: 5 (Time: 32.050s) Optimization: 13
Answer: 6 (Time: 32.717s) Optimization: 12
Answer: 7 (Time: 32.843s) Optimization: 11
Answer: 8 (Time: 35.605s) Optimization: 10
Answer: 9 (Time: 36.777s) Optimization: 9
Answer: 10 (Time: 37.358s) Optimization: 8
Answer: 11 (Time: 57.289s) Optimization: 7
Answer: 12 (Time: 197.440s) Optimization: 6

PARAM: ('-t 4,split',)
CONFIG: auto
Solving took 244.52152371406555s
*** Warn : (clingo): #models not 0: optimality of last model not guaranteed.
*** Info : (clingo): Sending shutdown signal...
*** ERROR: (clingo): solving stopped by signal
*** Info : (clingo): Shutdown completed in 0.490 seconds

Answer: 1 (Time: 24.275s) Optimization: 16
Answer: 2 (Time: 24.292s) Optimization: 15
Answer: 3 (Time: 24.308s) Optimization: 14
Answer: 4 (Time: 24.335s) Optimization: 13
Answer: 5 (Time: 24.372s) Optimization: 12
Answer: 6 (Time: 24.480s) Optimization: 11
Answer: 7 (Time: 24.653s) Optimization: 10
Answer: 8 (Time: 26.248s) Optimization: 9
Answer: 9 (Time: 26.266s) Optimization: 8
Answer: 10 (Time: 39.188s) Optimization: 7
Answer: 11 (Time: 50.458s) Optimization: 6
Answer: 12 (Time: 57.720s) Optimization: 5

PARAM: ('-t 4,split',)
CONFIG: jumpy
Solving took 244.56088256835938s
*** Warn : (clingo): #models not 0: optimality of last model not guaranteed.
*** Info : (clingo): Sending shutdown signal...
*** ERROR: (clingo): solving stopped by signal
*** Info : (clingo): Shutdown completed in 0.525 seconds

Answer: 1 (Time: 26.750s) Optimization: 18
Answer: 2 (Time: 26.764s) Optimization: 17
Answer: 3 (Time: 26.773s) Optimization: 16
Answer: 4 (Time: 26.780s) Optimization: 15
Answer: 5 (Time: 26.842s) Optimization: 14
Answer: 6 (Time: 26.850s) Optimization: 13
Answer: 7 (Time: 26.861s) Optimization: 12
Answer: 8 (Time: 26.886s) Optimization: 11
Answer: 9 (Time: 26.995s) Optimization: 10
Answer: 10 (Time: 27.302s) Optimization: 9
Answer: 11 (Time: 32.906s) Optimization: 8
Answer: 12 (Time: 44.834s) Optimization: 7

PARAM: ('',)
CONFIG: auto
Solving took 240.3997519016266s
*** Warn : (clingo): #models not 0: optimality of last model not guaranteed.
*** Info : (clingo): INTERRUPTED by signal!

Answer: 1 (Time: 22.705s) Optimization: 13
Answer: 2 (Time: 22.715s) Optimization: 12
Answer: 3 (Time: 22.725s) Optimization: 11
Answer: 4 (Time: 22.769s) Optimization: 10
Answer: 5 (Time: 26.584s) Optimization: 9
Answer: 6 (Time: 32.979s) Optimization: 8

PARAM: ('',)
CONFIG: jumpy
Solving took 240.43443751335144s
*** Warn : (clingo): #models not 0: optimality of last model not guaranteed.
*** Info : (clingo): INTERRUPTED by signal!

Answer: 1 (Time: 22.828s) Optimization: 13
Answer: 2 (Time: 22.838s) Optimization: 12
Answer: 3 (Time: 22.847s) Optimization: 11
Answer: 4 (Time: 22.890s) Optimization: 10
Answer: 5 (Time: 26.492s) Optimization: 9
Answer: 6 (Time: 32.818s) Optimization: 8


Process finished with exit code 0



"C:\Program Files\Python312\python.exe" C:\Source\warp-space\LevelGenerator\level-gen-cpp\python\performance_test.py
PARAM: ('-t 4,compete', 1)
CONFIG: auto
Solving took 247.27832651138306s
*** Warn : (clingo): #models not 0: optimality of last model not guaranteed.
*** Info : (clingo): Sending shutdown signal...
*** ERROR: (clingo): solving stopped by signal
*** Info : (clingo): Shutdown completed in 0.864 seconds

Answer: 1 (Time: 148.089s) Optimization: 13
Answer: 2 (Time: 148.149s) Optimization: 10
Answer: 3 (Time: 148.158s) Optimization: 9
Answer: 4 (Time: 148.519s) Optimization: 8
Answer: 5 (Time: 148.545s) Optimization: 7
Answer: 6 (Time: 148.577s) Optimization: 6

PARAM: ('-t 4,compete', 1)
CONFIG: jumpy
Solving took 245.62703824043274s
*** Warn : (clingo): #models not 0: optimality of last model not guaranteed.
*** Info : (clingo): Sending shutdown signal...
*** ERROR: (clingo): solving stopped by signal
*** Info : (clingo): Shutdown completed in 0.723 seconds

Answer: 1 (Time: 25.741s) Optimization: 13
Answer: 2 (Time: 25.756s) Optimization: 12
Answer: 3 (Time: 25.766s) Optimization: 11
Answer: 4 (Time: 25.781s) Optimization: 10
Answer: 5 (Time: 25.793s) Optimization: 9
Answer: 6 (Time: 27.956s) Optimization: 8
Answer: 7 (Time: 69.757s) Optimization: 7

PARAM: ('-t 4,split', 1)
CONFIG: auto
Solving took 244.57928347587585s
*** Warn : (clingo): #models not 0: optimality of last model not guaranteed.
*** Info : (clingo): Sending shutdown signal...
*** ERROR: (clingo): solving stopped by signal
*** Info : (clingo): Shutdown completed in 0.392 seconds

Answer: 1 (Time: 23.910s) Optimization: 15
Answer: 2 (Time: 23.925s) Optimization: 14
Answer: 3 (Time: 23.941s) Optimization: 13
Answer: 4 (Time: 23.954s) Optimization: 12
Answer: 5 (Time: 23.971s) Optimization: 11
Answer: 6 (Time: 24.008s) Optimization: 10
Answer: 7 (Time: 24.077s) Optimization: 9
Answer: 8 (Time: 24.487s) Optimization: 8
Answer: 9 (Time: 45.118s) Optimization: 7
Answer: 10 (Time: 74.375s) Optimization: 6
Answer: 11 (Time: 74.425s) Optimization: 5

PARAM: ('-t 4,split', 1)
CONFIG: jumpy
Solving took 245.76741909980774s
*** Warn : (clingo): #models not 0: optimality of last model not guaranteed.
*** Info : (clingo): Sending shutdown signal...
*** ERROR: (clingo): solving stopped by signal
*** Info : (clingo): Shutdown completed in 0.732 seconds

Answer: 1 (Time: 26.994s) Optimization: 16
Answer: 2 (Time: 27.004s) Optimization: 15
Answer: 3 (Time: 27.012s) Optimization: 14
Answer: 4 (Time: 27.021s) Optimization: 13
Answer: 5 (Time: 27.028s) Optimization: 12
Answer: 6 (Time: 27.035s) Optimization: 11
Answer: 7 (Time: 27.044s) Optimization: 10
Answer: 8 (Time: 27.097s) Optimization: 9
Answer: 9 (Time: 28.147s) Optimization: 8
Answer: 10 (Time: 28.476s) Optimization: 7
Answer: 11 (Time: 42.022s) Optimization: 6
Answer: 12 (Time: 44.810s) Optimization: 5

PARAM: ('', 1)
CONFIG: auto
Solving took 240.3612973690033s
*** Warn : (clingo): #models not 0: optimality of last model not guaranteed.
*** Info : (clingo): INTERRUPTED by signal!

Answer: 1 (Time: 41.468s) Optimization: 13
Answer: 2 (Time: 41.492s) Optimization: 12
Answer: 3 (Time: 41.514s) Optimization: 11
Answer: 4 (Time: 41.568s) Optimization: 10
Answer: 5 (Time: 41.590s) Optimization: 9
Answer: 6 (Time: 41.652s) Optimization: 8

PARAM: ('', 1)
CONFIG: jumpy
Solving took 240.37401843070984s
*** Warn : (clingo): #models not 0: optimality of last model not guaranteed.
*** Info : (clingo): INTERRUPTED by signal!

Answer: 1 (Time: 41.636s) Optimization: 13
Answer: 2 (Time: 41.659s) Optimization: 12
Answer: 3 (Time: 41.683s) Optimization: 11
Answer: 4 (Time: 41.739s) Optimization: 10
Answer: 5 (Time: 41.763s) Optimization: 9
Answer: 6 (Time: 41.823s) Optimization: 8


Process finished with exit code 0


"C:\Program Files\Python312\python.exe" C:\Source\warp-space\LevelGenerator\level-gen-cpp\python\performance_test.py
PARAMS: ('-t 4,compete', 2)
CONFIG: auto
Solving took 252.71746468544006s
*** Warn : (clingo): #models not 0: optimality of last model not guaranteed.
*** Info : (clingo): Sending shutdown signal...
*** ERROR: (clingo): solving stopped by signal
*** Info : (clingo): Shutdown completed in 3.553 seconds


PARAMS: ('-t 4,compete', 2)
CONFIG: jumpy
Solving took 255.22313570976257s
*** Warn : (clingo): #models not 0: optimality of last model not guaranteed.
*** Info : (clingo): Sending shutdown signal...
*** ERROR: (clingo): solving stopped by signal
*** Info : (clingo): Shutdown completed in 7.166 seconds


PARAMS: ('-t 4,compete', 3)
CONFIG: auto
Solving took 243.0167908668518s
*** Warn : (clingo): #models not 0: optimality of last model not guaranteed.
*** Info : (clingo): Sending shutdown signal...
*** ERROR: (clingo): solving stopped by signal
*** Info : (clingo): Shutdown completed in 0.314 seconds

Answer: 1 (Time: 33.200s) Optimization: 35
Answer: 2 (Time: 33.215s) Optimization: 34
Answer: 3 (Time: 33.227s) Optimization: 33
Answer: 4 (Time: 33.247s) Optimization: 30
Answer: 5 (Time: 33.726s) Optimization: 29
Answer: 6 (Time: 33.756s) Optimization: 28
Answer: 7 (Time: 34.521s) Optimization: 27
Answer: 8 (Time: 34.704s) Optimization: 26
Answer: 9 (Time: 34.837s) Optimization: 25

PARAMS: ('-t 4,compete', 3)
CONFIG: jumpy
Solving took 52.52986764907837s
*** Warn : (clingo): #models not 0: optimality of last model not guaranteed.

Answer: 1 (Time: 18.983s) Optimization: 79
Answer: 2 (Time: 18.995s) Optimization: 77
Answer: 3 (Time: 19.002s) Optimization: 76
Answer: 4 (Time: 19.009s) Optimization: 75
Answer: 5 (Time: 19.015s) Optimization: 74
Answer: 6 (Time: 19.021s) Optimization: 73
Answer: 7 (Time: 19.030s) Optimization: 72
Answer: 8 (Time: 19.039s) Optimization: 71
Answer: 9 (Time: 19.046s) Optimization: 70
Answer: 10 (Time: 19.054s) Optimization: 69
Answer: 11 (Time: 19.061s) Optimization: 68
Answer: 12 (Time: 19.072s) Optimization: 67
Answer: 13 (Time: 19.083s) Optimization: 66
Answer: 14 (Time: 19.096s) Optimization: 65
Answer: 15 (Time: 19.103s) Optimization: 64
Answer: 16 (Time: 19.110s) Optimization: 63
Answer: 17 (Time: 19.122s) Optimization: 62
Answer: 18 (Time: 19.135s) Optimization: 61
Answer: 19 (Time: 19.141s) Optimization: 60
Answer: 20 (Time: 19.147s) Optimization: 59
Answer: 21 (Time: 19.164s) Optimization: 58
Answer: 22 (Time: 19.171s) Optimization: 57
Answer: 23 (Time: 19.185s) Optimization: 56
Answer: 24 (Time: 19.195s) Optimization: 55
Answer: 25 (Time: 19.214s) Optimization: 54
Answer: 26 (Time: 19.227s) Optimization: 53
Answer: 27 (Time: 19.244s) Optimization: 52
Answer: 28 (Time: 19.252s) Optimization: 51
Answer: 29 (Time: 19.289s) Optimization: 49
Answer: 30 (Time: 19.315s) Optimization: 48
Answer: 31 (Time: 19.395s) Optimization: 47
Answer: 32 (Time: 19.636s) Optimization: 46
Answer: 33 (Time: 20.114s) Optimization: 45
Answer: 34 (Time: 20.165s) Optimization: 44
Answer: 35 (Time: 26.413s) Optimization: 43
Answer: 36 (Time: 26.421s) Optimization: 42
Answer: 37 (Time: 27.880s) Optimization: 41
Answer: 38 (Time: 31.608s) Optimization: 40
Answer: 39 (Time: 31.621s) Optimization: 39
Answer: 40 (Time: 31.634s) Optimization: 37
Answer: 41 (Time: 31.649s) Optimization: 36
Answer: 42 (Time: 33.827s) Optimization: 35
Answer: 43 (Time: 33.842s) Optimization: 34
Answer: 44 (Time: 33.851s) Optimization: 33
Answer: 45 (Time: 34.174s) Optimization: 32
Answer: 46 (Time: 35.175s) Optimization: 31
Answer: 47 (Time: 35.399s) Optimization: 30
Answer: 48 (Time: 42.306s) Optimization: 29
Answer: 49 (Time: 49.862s) Optimization: 28
Answer: 50 (Time: 49.904s) Optimization: 27

PARAMS: ('-t 4,compete', 4)
CONFIG: auto
Solving took 243.18477249145508s
*** Warn : (clingo): #models not 0: optimality of last model not guaranteed.
*** Info : (clingo): Sending shutdown signal...
*** ERROR: (clingo): solving stopped by signal
*** Info : (clingo): Shutdown completed in 0.476 seconds

Answer: 1 (Time: 35.069s) Optimization: 40
Answer: 2 (Time: 35.401s) Optimization: 39
Answer: 3 (Time: 35.527s) Optimization: 38
Answer: 4 (Time: 35.713s) Optimization: 37
Answer: 5 (Time: 35.719s) Optimization: 36
Answer: 6 (Time: 36.400s) Optimization: 35
Answer: 7 (Time: 36.435s) Optimization: 34
Answer: 8 (Time: 36.445s) Optimization: 33
Answer: 9 (Time: 36.653s) Optimization: 32
Answer: 10 (Time: 36.660s) Optimization: 31
Answer: 11 (Time: 36.666s) Optimization: 30
Answer: 12 (Time: 109.336s) Optimization: 27

PARAMS: ('-t 4,compete', 4)
CONFIG: jumpy
Solving took 242.91005563735962s
*** Warn : (clingo): #models not 0: optimality of last model not guaranteed.
*** Info : (clingo): Sending shutdown signal...
*** ERROR: (clingo): solving stopped by signal
*** Info : (clingo): Shutdown completed in 0.168 seconds

Answer: 1 (Time: 20.704s) Optimization: 65
Answer: 2 (Time: 20.716s) Optimization: 64
Answer: 3 (Time: 20.725s) Optimization: 63
Answer: 4 (Time: 20.734s) Optimization: 62
Answer: 5 (Time: 20.749s) Optimization: 61
Answer: 6 (Time: 20.764s) Optimization: 59
Answer: 7 (Time: 20.772s) Optimization: 58
Answer: 8 (Time: 20.782s) Optimization: 57
Answer: 9 (Time: 20.834s) Optimization: 56
Answer: 10 (Time: 20.841s) Optimization: 55
Answer: 11 (Time: 20.863s) Optimization: 54
Answer: 12 (Time: 20.876s) Optimization: 53
Answer: 13 (Time: 20.894s) Optimization: 52
Answer: 14 (Time: 20.938s) Optimization: 51
Answer: 15 (Time: 20.978s) Optimization: 50
Answer: 16 (Time: 21.246s) Optimization: 49
Answer: 17 (Time: 21.256s) Optimization: 48
Answer: 18 (Time: 21.262s) Optimization: 47
Answer: 19 (Time: 21.288s) Optimization: 46
Answer: 20 (Time: 21.959s) Optimization: 45
Answer: 21 (Time: 22.032s) Optimization: 44
Answer: 22 (Time: 22.039s) Optimization: 43
Answer: 23 (Time: 30.149s) Optimization: 42
Answer: 24 (Time: 30.162s) Optimization: 41
Answer: 25 (Time: 30.176s) Optimization: 40
Answer: 26 (Time: 32.179s) Optimization: 39
Answer: 27 (Time: 32.189s) Optimization: 37
Answer: 28 (Time: 32.206s) Optimization: 36
Answer: 29 (Time: 32.216s) Optimization: 35
Answer: 30 (Time: 32.226s) Optimization: 34
Answer: 31 (Time: 32.237s) Optimization: 33
Answer: 32 (Time: 34.493s) Optimization: 32
Answer: 33 (Time: 34.534s) Optimization: 31
Answer: 34 (Time: 34.897s) Optimization: 30
Answer: 35 (Time: 69.897s) Optimization: 29
Answer: 36 (Time: 70.900s) Optimization: 28
Answer: 37 (Time: 70.991s) Optimization: 27
Answer: 38 (Time: 71.136s) Optimization: 25

PARAMS: ('-t 4,compete', 5)
CONFIG: auto
Solving took 243.12084650993347s
*** Warn : (clingo): #models not 0: optimality of last model not guaranteed.
*** Info : (clingo): Sending shutdown signal...
*** ERROR: (clingo): solving stopped by signal
*** Info : (clingo): Shutdown completed in 0.097 seconds

Answer: 1 (Time: 25.481s) Optimization: 49
Answer: 2 (Time: 25.492s) Optimization: 46
Answer: 3 (Time: 25.501s) Optimization: 45
Answer: 4 (Time: 25.509s) Optimization: 43
Answer: 5 (Time: 25.518s) Optimization: 41
Answer: 6 (Time: 25.544s) Optimization: 40
Answer: 7 (Time: 25.567s) Optimization: 38
Answer: 8 (Time: 25.773s) Optimization: 37
Answer: 9 (Time: 27.569s) Optimization: 36
Answer: 10 (Time: 27.752s) Optimization: 34
Answer: 11 (Time: 28.030s) Optimization: 33
Answer: 12 (Time: 32.773s) Optimization: 32
Answer: 13 (Time: 32.959s) Optimization: 31
Answer: 14 (Time: 32.966s) Optimization: 30
Answer: 15 (Time: 33.468s) Optimization: 29
Answer: 16 (Time: 34.039s) Optimization: 28
Answer: 17 (Time: 79.933s) Optimization: 27
Answer: 18 (Time: 80.218s) Optimization: 26
Answer: 19 (Time: 127.474s) Optimization: -65
Answer: 20 (Time: 201.980s) Optimization: -66

PARAMS: ('-t 4,compete', 5)
CONFIG: jumpy
Solving took 243.50701308250427s
*** Warn : (clingo): #models not 0: optimality of last model not guaranteed.
*** Info : (clingo): Sending shutdown signal...
*** ERROR: (clingo): solving stopped by signal
*** Info : (clingo): Shutdown completed in 0.318 seconds

Answer: 1 (Time: 22.477s) Optimization: 68
Answer: 2 (Time: 22.489s) Optimization: 67
Answer: 3 (Time: 22.498s) Optimization: 66
Answer: 4 (Time: 22.506s) Optimization: 65
Answer: 5 (Time: 22.517s) Optimization: 63
Answer: 6 (Time: 22.524s) Optimization: 62
Answer: 7 (Time: 22.532s) Optimization: 61
Answer: 8 (Time: 22.540s) Optimization: 60
Answer: 9 (Time: 22.552s) Optimization: 59
Answer: 10 (Time: 22.559s) Optimization: 58
Answer: 11 (Time: 22.601s) Optimization: 56
Answer: 12 (Time: 22.636s) Optimization: 55
Answer: 13 (Time: 22.642s) Optimization: 54
Answer: 14 (Time: 22.697s) Optimization: 53
Answer: 15 (Time: 22.724s) Optimization: 52
Answer: 16 (Time: 22.880s) Optimization: 51
Answer: 17 (Time: 22.941s) Optimization: 50
Answer: 18 (Time: 23.152s) Optimization: 49
Answer: 19 (Time: 23.622s) Optimization: 48
Answer: 20 (Time: 24.045s) Optimization: 47
Answer: 21 (Time: 24.386s) Optimization: 46
Answer: 22 (Time: 24.393s) Optimization: 45
Answer: 23 (Time: 24.607s) Optimization: 44
Answer: 24 (Time: 24.684s) Optimization: 43
Answer: 25 (Time: 24.769s) Optimization: 42
Answer: 26 (Time: 24.869s) Optimization: 40
Answer: 27 (Time: 24.931s) Optimization: 39
Answer: 28 (Time: 25.038s) Optimization: 38
Answer: 29 (Time: 25.836s) Optimization: 37
Answer: 30 (Time: 35.702s) Optimization: 36
Answer: 31 (Time: 35.733s) Optimization: 34
Answer: 32 (Time: 59.004s) Optimization: 33
Answer: 33 (Time: 59.030s) Optimization: 32
Answer: 34 (Time: 104.475s) Optimization: 30
Answer: 35 (Time: 122.867s) Optimization: 29
Answer: 36 (Time: 134.551s) Optimization: 28
Answer: 37 (Time: 134.649s) Optimization: 27
Answer: 38 (Time: 134.661s) Optimization: 26
Answer: 39 (Time: 134.671s) Optimization: 25
Answer: 40 (Time: 154.326s) Optimization: 23
Answer: 41 (Time: 154.368s) Optimization: 22
Answer: 42 (Time: 154.403s) Optimization: 21
Answer: 43 (Time: 154.425s) Optimization: 20


PARAMS: ('-t 4,split', 2)
CONFIG: auto
Solving took 251.91153168678284s
*** Warn : (clingo): #models not 0: optimality of last model not guaranteed.
*** Info : (clingo): Sending shutdown signal...
*** ERROR: (clingo): solving stopped by signal
*** Info : (clingo): Shutdown completed in 3.695 seconds

Answer: 1 (Time: 168.523s) Optimization: 22
Answer: 2 (Time: 168.541s) Optimization: 21
Answer: 3 (Time: 168.557s) Optimization: 20
Answer: 4 (Time: 168.580s) Optimization: 19
Answer: 5 (Time: 168.592s) Optimization: 18
Answer: 6 (Time: 168.601s) Optimization: 17
Answer: 7 (Time: 168.611s) Optimization: 16
Answer: 8 (Time: 168.620s) Optimization: 15
Answer: 9 (Time: 168.784s) Optimization: 14
Answer: 10 (Time: 169.536s) Optimization: 13
Answer: 11 (Time: 174.567s) Optimization: 12
Answer: 12 (Time: 174.851s) Optimization: 11

PARAMS: ('-t 4,split', 2)
CONFIG: jumpy
Solving took 252.33057618141174s
*** Warn : (clingo): #models not 0: optimality of last model not guaranteed.
*** Info : (clingo): Sending shutdown signal...
*** ERROR: (clingo): solving stopped by signal
*** Info : (clingo): Shutdown completed in 3.355 seconds

Answer: 1 (Time: 131.527s) Optimization: 23
Answer: 2 (Time: 131.551s) Optimization: 22
Answer: 3 (Time: 131.564s) Optimization: 21
Answer: 4 (Time: 131.579s) Optimization: 20
Answer: 5 (Time: 131.687s) Optimization: 19
Answer: 6 (Time: 131.770s) Optimization: 18
Answer: 7 (Time: 131.884s) Optimization: 17
Answer: 8 (Time: 134.828s) Optimization: 16
Answer: 9 (Time: 151.299s) Optimization: 15

PARAMS: ('-t 4,split', 3)
CONFIG: auto
Solving took 242.29992771148682s
*** Warn : (clingo): #models not 0: optimality of last model not guaranteed.
*** Info : (clingo): Sending shutdown signal...
*** ERROR: (clingo): solving stopped by signal
*** Info : (clingo): Shutdown completed in 0.064 seconds

Answer: 1 (Time: 16.335s) Optimization: 50
Answer: 2 (Time: 16.352s) Optimization: 49
Answer: 3 (Time: 16.414s) Optimization: 48
Answer: 4 (Time: 16.494s) Optimization: 47
Answer: 5 (Time: 16.505s) Optimization: 46
Answer: 6 (Time: 16.526s) Optimization: 45
Answer: 7 (Time: 16.554s) Optimization: 44
Answer: 8 (Time: 16.604s) Optimization: 43
Answer: 9 (Time: 16.613s) Optimization: 41
Answer: 10 (Time: 16.629s) Optimization: 40
Answer: 11 (Time: 16.737s) Optimization: 39
Answer: 12 (Time: 16.745s) Optimization: 37
Answer: 13 (Time: 16.765s) Optimization: 36
Answer: 14 (Time: 16.876s) Optimization: 35
Answer: 15 (Time: 16.901s) Optimization: 33
Answer: 16 (Time: 17.079s) Optimization: 31
Answer: 17 (Time: 22.560s) Optimization: 30
Answer: 18 (Time: 22.703s) Optimization: 29
Answer: 19 (Time: 119.230s) Optimization: 28
Answer: 20 (Time: 139.070s) Optimization: 27
Answer: 21 (Time: 139.289s) Optimization: 26
Answer: 22 (Time: 139.316s) Optimization: 25

PARAMS: ('-t 4,split', 3)
CONFIG: jumpy
Solving took 242.27599358558655s
*** Warn : (clingo): #models not 0: optimality of last model not guaranteed.
*** Info : (clingo): Sending shutdown signal...
*** ERROR: (clingo): solving stopped by signal
*** Info : (clingo): Shutdown completed in 0.102 seconds

Answer: 1 (Time: 16.797s) Optimization: 75
Answer: 2 (Time: 16.811s) Optimization: 73
Answer: 3 (Time: 16.819s) Optimization: 72
Answer: 4 (Time: 16.828s) Optimization: 71
Answer: 5 (Time: 16.835s) Optimization: 70
Answer: 6 (Time: 16.844s) Optimization: 69
Answer: 7 (Time: 16.853s) Optimization: 68
Answer: 8 (Time: 16.861s) Optimization: 67
Answer: 9 (Time: 16.870s) Optimization: 66
Answer: 10 (Time: 16.878s) Optimization: 65
Answer: 11 (Time: 16.888s) Optimization: 64
Answer: 12 (Time: 16.899s) Optimization: 63
Answer: 13 (Time: 16.910s) Optimization: 61
Answer: 14 (Time: 16.918s) Optimization: 60
Answer: 15 (Time: 17.015s) Optimization: 59
Answer: 16 (Time: 17.024s) Optimization: 58
Answer: 17 (Time: 18.265s) Optimization: 57
Answer: 18 (Time: 18.276s) Optimization: 56
Answer: 19 (Time: 18.409s) Optimization: 55
Answer: 20 (Time: 18.418s) Optimization: 54
Answer: 21 (Time: 18.424s) Optimization: 53
Answer: 22 (Time: 26.722s) Optimization: 50
Answer: 23 (Time: 26.736s) Optimization: 49
Answer: 24 (Time: 26.750s) Optimization: 46
Answer: 25 (Time: 26.763s) Optimization: 45
Answer: 26 (Time: 26.775s) Optimization: 44
Answer: 27 (Time: 26.788s) Optimization: 42
Answer: 28 (Time: 26.812s) Optimization: 41
Answer: 29 (Time: 26.819s) Optimization: 40
Answer: 30 (Time: 27.225s) Optimization: 39
Answer: 31 (Time: 28.380s) Optimization: 38
Answer: 32 (Time: 28.393s) Optimization: 37
Answer: 33 (Time: 30.280s) Optimization: 36
Answer: 34 (Time: 30.688s) Optimization: 34
Answer: 35 (Time: 30.700s) Optimization: 33
Answer: 36 (Time: 31.645s) Optimization: 32
Answer: 37 (Time: 31.657s) Optimization: 31
Answer: 38 (Time: 32.374s) Optimization: 28
Answer: 39 (Time: 32.701s) Optimization: 27
Answer: 40 (Time: 87.702s) Optimization: 26

PARAMS: ('-t 4,split', 4)
CONFIG: auto
Solving took 242.42199778556824s
*** Warn : (clingo): #models not 0: optimality of last model not guaranteed.
*** Info : (clingo): Sending shutdown signal...
*** ERROR: (clingo): solving stopped by signal
*** Info : (clingo): Shutdown completed in 0.174 seconds

Answer: 1 (Time: 17.525s) Optimization: 76
Answer: 2 (Time: 17.538s) Optimization: 75
Answer: 3 (Time: 17.546s) Optimization: 74
Answer: 4 (Time: 17.557s) Optimization: 73
Answer: 5 (Time: 17.564s) Optimization: 72
Answer: 6 (Time: 17.572s) Optimization: 71
Answer: 7 (Time: 17.579s) Optimization: 70
Answer: 8 (Time: 17.587s) Optimization: 69
Answer: 9 (Time: 17.594s) Optimization: 68
Answer: 10 (Time: 17.600s) Optimization: 67
Answer: 11 (Time: 17.608s) Optimization: 66
Answer: 12 (Time: 17.615s) Optimization: 65
Answer: 13 (Time: 17.625s) Optimization: 64
Answer: 14 (Time: 17.641s) Optimization: 63
Answer: 15 (Time: 17.646s) Optimization: 62
Answer: 16 (Time: 17.703s) Optimization: 61
Answer: 17 (Time: 17.710s) Optimization: 60
Answer: 18 (Time: 17.743s) Optimization: 59
Answer: 19 (Time: 17.839s) Optimization: 58
Answer: 20 (Time: 17.846s) Optimization: 57
Answer: 21 (Time: 17.867s) Optimization: 56
Answer: 22 (Time: 18.187s) Optimization: 43
Answer: 23 (Time: 18.219s) Optimization: 41
Answer: 24 (Time: 18.269s) Optimization: 40
Answer: 25 (Time: 18.286s) Optimization: 39
Answer: 26 (Time: 18.295s) Optimization: 37
Answer: 27 (Time: 18.320s) Optimization: 36
Answer: 28 (Time: 18.398s) Optimization: 35
Answer: 29 (Time: 18.407s) Optimization: 34
Answer: 30 (Time: 18.416s) Optimization: 33
Answer: 31 (Time: 18.460s) Optimization: 32
Answer: 32 (Time: 23.658s) Optimization: 31
Answer: 33 (Time: 31.495s) Optimization: 30
Answer: 34 (Time: 32.136s) Optimization: 29
Answer: 35 (Time: 32.650s) Optimization: 27
Answer: 36 (Time: 32.664s) Optimization: 26
Answer: 37 (Time: 134.749s) Optimization: 25
Answer: 38 (Time: 135.251s) Optimization: 24
Answer: 39 (Time: 207.962s) Optimization: 23

PARAMS: ('-t 4,split', 4)
CONFIG: jumpy
Solving took 242.41516709327698s
*** Warn : (clingo): #models not 0: optimality of last model not guaranteed.
*** Info : (clingo): Sending shutdown signal...
*** ERROR: (clingo): solving stopped by signal
*** Info : (clingo): Shutdown completed in 0.122 seconds

Answer: 1 (Time: 18.271s) Optimization: 77
Answer: 2 (Time: 18.285s) Optimization: 75
Answer: 3 (Time: 18.292s) Optimization: 74
Answer: 4 (Time: 18.304s) Optimization: 73
Answer: 5 (Time: 18.314s) Optimization: 71
Answer: 6 (Time: 18.321s) Optimization: 70
Answer: 7 (Time: 18.330s) Optimization: 68
Answer: 8 (Time: 18.338s) Optimization: 67
Answer: 9 (Time: 18.345s) Optimization: 66
Answer: 10 (Time: 18.353s) Optimization: 65
Answer: 11 (Time: 18.363s) Optimization: 64
Answer: 12 (Time: 18.370s) Optimization: 63
Answer: 13 (Time: 18.378s) Optimization: 62
Answer: 14 (Time: 18.384s) Optimization: 61
Answer: 15 (Time: 18.440s) Optimization: 60
Answer: 16 (Time: 18.485s) Optimization: 59
Answer: 17 (Time: 18.516s) Optimization: 57
Answer: 18 (Time: 19.242s) Optimization: 56
Answer: 19 (Time: 19.601s) Optimization: 55
Answer: 20 (Time: 19.610s) Optimization: 53
Answer: 21 (Time: 19.634s) Optimization: 52
Answer: 22 (Time: 19.736s) Optimization: 51
Answer: 23 (Time: 19.747s) Optimization: 50
Answer: 24 (Time: 19.762s) Optimization: 49
Answer: 25 (Time: 22.502s) Optimization: 48
Answer: 26 (Time: 22.513s) Optimization: 47
Answer: 27 (Time: 23.037s) Optimization: 46
Answer: 28 (Time: 23.045s) Optimization: 45
Answer: 29 (Time: 23.055s) Optimization: 41
Answer: 30 (Time: 23.063s) Optimization: 40
Answer: 31 (Time: 23.072s) Optimization: 39
Answer: 32 (Time: 23.083s) Optimization: 37
Answer: 33 (Time: 23.097s) Optimization: 36
Answer: 34 (Time: 23.112s) Optimization: 35
Answer: 35 (Time: 23.123s) Optimization: 34
Answer: 36 (Time: 24.377s) Optimization: 33
Answer: 37 (Time: 24.505s) Optimization: 31
Answer: 38 (Time: 25.254s) Optimization: 30
Answer: 39 (Time: 37.583s) Optimization: 29
Answer: 40 (Time: 37.594s) Optimization: 27
Answer: 41 (Time: 37.605s) Optimization: 26
Answer: 42 (Time: 41.346s) Optimization: 25
Answer: 43 (Time: 41.392s) Optimization: 24
Answer: 44 (Time: 41.473s) Optimization: 23
Answer: 45 (Time: 41.484s) Optimization: 22
Answer: 46 (Time: 41.514s) Optimization: 21
Answer: 47 (Time: 41.613s) Optimization: 20
Answer: 48 (Time: 41.706s) Optimization: 19
Answer: 49 (Time: 233.140s) Optimization: 18

PARAMS: ('-t 4,split', 5)
CONFIG: auto
Solving took 242.52964806556702s
*** Warn : (clingo): #models not 0: optimality of last model not guaranteed.
*** Info : (clingo): Sending shutdown signal...
*** ERROR: (clingo): solving stopped by signal
*** Info : (clingo): Shutdown completed in 0.098 seconds

Answer: 1 (Time: 18.583s) Optimization: 48
Answer: 2 (Time: 18.595s) Optimization: 45
Answer: 3 (Time: 18.605s) Optimization: 44
Answer: 4 (Time: 18.612s) Optimization: 43
Answer: 5 (Time: 18.641s) Optimization: 42
Answer: 6 (Time: 18.760s) Optimization: 41
Answer: 7 (Time: 18.825s) Optimization: 39
Answer: 8 (Time: 18.832s) Optimization: 38
Answer: 9 (Time: 19.093s) Optimization: 35
Answer: 10 (Time: 19.151s) Optimization: 34
Answer: 11 (Time: 19.159s) Optimization: 33
Answer: 12 (Time: 19.166s) Optimization: 32
Answer: 13 (Time: 19.984s) Optimization: 31
Answer: 14 (Time: 20.158s) Optimization: 30
Answer: 15 (Time: 20.304s) Optimization: 29
Answer: 16 (Time: 20.335s) Optimization: 28
Answer: 17 (Time: 20.601s) Optimization: 27
Answer: 18 (Time: 20.615s) Optimization: 26
Answer: 19 (Time: 20.625s) Optimization: 25
Answer: 20 (Time: 20.705s) Optimization: 24
Answer: 21 (Time: 20.765s) Optimization: 23
Answer: 22 (Time: 20.780s) Optimization: 22
Answer: 23 (Time: 66.784s) Optimization: 21
Answer: 24 (Time: 121.879s) Optimization: 20
Answer: 25 (Time: 167.772s) Optimization: 19
Answer: 26 (Time: 167.778s) Optimization: 18
Answer: 27 (Time: 167.795s) Optimization: 17
Answer: 28 (Time: 167.805s) Optimization: 16
Answer: 29 (Time: 167.845s) Optimization: 15
Answer: 30 (Time: 167.884s) Optimization: 14
Answer: 31 (Time: 168.243s) Optimization: 13

PARAMS: ('-t 4,split', 5)
CONFIG: jumpy
Solving took 242.56960368156433s
*** Warn : (clingo): #models not 0: optimality of last model not guaranteed.
*** Info : (clingo): Sending shutdown signal...
*** ERROR: (clingo): solving stopped by signal
*** Info : (clingo): Shutdown completed in 0.134 seconds

Answer: 1 (Time: 21.377s) Optimization: 62
Answer: 2 (Time: 21.547s) Optimization: 61
Answer: 3 (Time: 21.942s) Optimization: 60
Answer: 4 (Time: 22.097s) Optimization: 57
Answer: 5 (Time: 22.105s) Optimization: 54
Answer: 6 (Time: 22.111s) Optimization: 53
Answer: 7 (Time: 22.119s) Optimization: 50
Answer: 8 (Time: 22.125s) Optimization: 49
Answer: 9 (Time: 22.132s) Optimization: 46
Answer: 10 (Time: 22.158s) Optimization: 44
Answer: 11 (Time: 22.165s) Optimization: 43
Answer: 12 (Time: 22.185s) Optimization: 40
Answer: 13 (Time: 22.203s) Optimization: 39
Answer: 14 (Time: 22.210s) Optimization: 38
Answer: 15 (Time: 32.752s) Optimization: 37
Answer: 16 (Time: 32.780s) Optimization: 35
Answer: 17 (Time: 32.798s) Optimization: 34
Answer: 18 (Time: 32.834s) Optimization: 32
Answer: 19 (Time: 32.851s) Optimization: 31
Answer: 20 (Time: 56.224s) Optimization: 30
Answer: 21 (Time: 56.232s) Optimization: 29
Answer: 22 (Time: 56.240s) Optimization: 27
Answer: 23 (Time: 56.248s) Optimization: 26
Answer: 24 (Time: 56.256s) Optimization: 25
Answer: 25 (Time: 56.271s) Optimization: 24
Answer: 26 (Time: 56.281s) Optimization: 23
Answer: 27 (Time: 56.292s) Optimization: 22
Answer: 28 (Time: 56.515s) Optimization: 21
Answer: 29 (Time: 56.752s) Optimization: 20
Answer: 30 (Time: 56.762s) Optimization: 19
Answer: 31 (Time: 78.458s) Optimization: 18
Answer: 32 (Time: 84.138s) Optimization: 17


"C:\Program Files\Python312\python.exe" C:\Source\warp-space\LevelGenerator\level-gen-cpp\python\performance_test.py
PARAMS: ('-t 4,compete', 6)
CONFIG: auto
Solving took 240.4910593032837s
*** Warn : (clingo): #models not 0: optimality of last model not guaranteed.
*** Info : (clingo): Sending shutdown signal...
*** ERROR: (clingo): solving stopped by signal
*** Info : (clingo): Shutdown completed in 0.064 seconds

Answer: 1 (Time: 220.689s) Optimization: 3

PARAMS: ('-t 4,compete', 6)
CONFIG: jumpy
Solving took 240.4473316669464s
*** Warn : (clingo): #models not 0: optimality of last model not guaranteed.
*** Info : (clingo): Sending shutdown signal...
*** ERROR: (clingo): solving stopped by signal
*** Info : (clingo): Shutdown completed in 0.016 seconds

Answer: 1 (Time: 213.141s) Optimization: 24
Answer: 2 (Time: 213.146s) Optimization: 23
Answer: 3 (Time: 213.154s) Optimization: 22
Answer: 4 (Time: 213.168s) Optimization: 21
Answer: 5 (Time: 213.204s) Optimization: 20
Answer: 6 (Time: 222.130s) Optimization: 19
Answer: 7 (Time: 222.530s) Optimization: 18
Answer: 8 (Time: 222.545s) Optimization: 17
Answer: 9 (Time: 222.596s) Optimization: 16
Answer: 10 (Time: 223.130s) Optimization: 15
Answer: 11 (Time: 223.415s) Optimization: 14
Answer: 12 (Time: 226.005s) Optimization: 13
Answer: 13 (Time: 226.035s) Optimization: 12
Answer: 14 (Time: 226.339s) Optimization: 11
Answer: 15 (Time: 227.026s) Optimization: 10

PARAMS: ('-t 4,split', 6)
CONFIG: auto
Solving took 240.41164898872375s
*** Warn : (clingo): #models not 0: optimality of last model not guaranteed.
*** Info : (clingo): Sending shutdown signal...
*** ERROR: (clingo): solving stopped by signal
*** Info : (clingo): Shutdown completed in 0.011 seconds

Answer: 1 (Time: 21.144s) Optimization: 28
Answer: 2 (Time: 21.218s) Optimization: 27
Answer: 3 (Time: 21.224s) Optimization: 26
Answer: 4 (Time: 21.493s) Optimization: 25
Answer: 5 (Time: 21.504s) Optimization: 24
Answer: 6 (Time: 21.982s) Optimization: 23
Answer: 7 (Time: 22.117s) Optimization: 20
Answer: 8 (Time: 22.122s) Optimization: 19
Answer: 9 (Time: 22.127s) Optimization: 18
Answer: 10 (Time: 22.807s) Optimization: 12
Answer: 11 (Time: 22.811s) Optimization: 11
Answer: 12 (Time: 22.816s) Optimization: 10
Answer: 13 (Time: 22.826s) Optimization: 9
Answer: 14 (Time: 26.256s) Optimization: 6
Answer: 15 (Time: 58.078s) Optimization: 5
Answer: 16 (Time: 75.583s) Optimization: 4

PARAMS: ('-t 4,split', 6)
CONFIG: jumpy
Solving took 240.4102394580841s
*** Warn : (clingo): #models not 0: optimality of last model not guaranteed.
*** Info : (clingo): Sending shutdown signal...
*** ERROR: (clingo): solving stopped by signal
*** Info : (clingo): Shutdown completed in 0.014 seconds

Answer: 1 (Time: 47.186s) Optimization: 19
Answer: 2 (Time: 47.190s) Optimization: 18
Answer: 3 (Time: 47.192s) Optimization: 17
Answer: 4 (Time: 47.194s) Optimization: 16
Answer: 5 (Time: 47.196s) Optimization: 15
Answer: 6 (Time: 47.199s) Optimization: 14
Answer: 7 (Time: 47.201s) Optimization: 13
Answer: 8 (Time: 47.205s) Optimization: 12
Answer: 9 (Time: 47.207s) Optimization: 11
Answer: 10 (Time: 47.213s) Optimization: 10
Answer: 11 (Time: 74.168s) Optimization: 9
Answer: 12 (Time: 74.186s) Optimization: 8
Answer: 13 (Time: 77.523s) Optimization: 7
Answer: 14 (Time: 77.533s) Optimization: 6
Answer: 15 (Time: 77.547s) Optimization: 5
Answer: 16 (Time: 77.567s) Optimization: 4


"C:\Program Files\Python312\python.exe" C:\Source\warp-space\LevelGenerator\level-gen-cpp\python\performance_test.py
PARAMS: ('-t 4,compete', 7)
CONFIG: auto
Solving took 240.6866810321808s
*** Warn : (clingo): #models not 0: optimality of last model not guaranteed.
*** Info : (clingo): Sending shutdown signal...
*** ERROR: (clingo): solving stopped by signal
*** Info : (clingo): Shutdown completed in 0.102 seconds


PARAMS: ('-t 4,compete', 7)
CONFIG: jumpy
Solving took 240.5454602241516s
*** Warn : (clingo): #models not 0: optimality of last model not guaranteed.
*** Info : (clingo): Sending shutdown signal...
*** ERROR: (clingo): solving stopped by signal
*** Info : (clingo): Shutdown completed in 0.063 seconds


PARAMS: ('-t 4,split', 7)
CONFIG: auto
Solving took 240.4787573814392s
*** Warn : (clingo): #models not 0: optimality of last model not guaranteed.
*** Info : (clingo): Sending shutdown signal...
*** ERROR: (clingo): solving stopped by signal
*** Info : (clingo): Shutdown completed in 0.021 seconds

Answer: 1 (Time: 52.815s) Optimization: 45
Answer: 2 (Time: 52.823s) Optimization: 44
Answer: 3 (Time: 54.911s) Optimization: 42
Answer: 4 (Time: 54.916s) Optimization: 41
Answer: 5 (Time: 62.921s) Optimization: 40
Answer: 6 (Time: 75.999s) Optimization: 39
Answer: 7 (Time: 76.003s) Optimization: 37
Answer: 8 (Time: 76.007s) Optimization: 36
Answer: 9 (Time: 76.010s) Optimization: 34
Answer: 10 (Time: 76.019s) Optimization: 32
Answer: 11 (Time: 76.026s) Optimization: 30
Answer: 12 (Time: 76.046s) Optimization: 28
Answer: 13 (Time: 76.085s) Optimization: 27
Answer: 14 (Time: 83.229s) Optimization: 26
Answer: 15 (Time: 83.232s) Optimization: 25
Answer: 16 (Time: 83.235s) Optimization: 24
Answer: 17 (Time: 83.239s) Optimization: 23
Answer: 18 (Time: 83.242s) Optimization: 22
Answer: 19 (Time: 83.246s) Optimization: 21
Answer: 20 (Time: 83.249s) Optimization: 20
Answer: 21 (Time: 83.252s) Optimization: 19
Answer: 22 (Time: 83.258s) Optimization: 18
Answer: 23 (Time: 83.269s) Optimization: 17
Answer: 24 (Time: 190.065s) Optimization: 16
Answer: 25 (Time: 190.655s) Optimization: 15
Answer: 26 (Time: 190.946s) Optimization: 14
Answer: 27 (Time: 197.181s) Optimization: 13
Answer: 28 (Time: 202.325s) Optimization: 12
Answer: 29 (Time: 202.679s) Optimization: 11
Answer: 30 (Time: 207.276s) Optimization: 10
Answer: 31 (Time: 215.794s) Optimization: 9
Answer: 32 (Time: 224.040s) Optimization: 8
Answer: 33 (Time: 227.085s) Optimization: 7
Answer: 34 (Time: 230.174s) Optimization: 6
Answer: 35 (Time: 237.241s) Optimization: 5

PARAMS: ('-t 4,split', 7)
CONFIG: jumpy
Solving took 240.58873891830444s
*** Warn : (clingo): #models not 0: optimality of last model not guaranteed.
*** Info : (clingo): Sending shutdown signal...
*** ERROR: (clingo): solving stopped by signal
*** Info : (clingo): Shutdown completed in 0.050 seconds

Answer: 1 (Time: 13.218s) Optimization: 59
Answer: 2 (Time: 13.223s) Optimization: 58
Answer: 3 (Time: 13.226s) Optimization: 57
Answer: 4 (Time: 13.228s) Optimization: 56
Answer: 5 (Time: 13.230s) Optimization: 55
Answer: 6 (Time: 16.563s) Optimization: 54
Answer: 7 (Time: 18.108s) Optimization: 53
Answer: 8 (Time: 18.113s) Optimization: 52
Answer: 9 (Time: 18.118s) Optimization: 51
Answer: 10 (Time: 18.510s) Optimization: 48
Answer: 11 (Time: 19.339s) Optimization: 47
Answer: 12 (Time: 19.342s) Optimization: 46
Answer: 13 (Time: 19.345s) Optimization: 45
Answer: 14 (Time: 19.348s) Optimization: 44
Answer: 15 (Time: 19.351s) Optimization: 43
Answer: 16 (Time: 19.355s) Optimization: 42
Answer: 17 (Time: 19.358s) Optimization: 41
Answer: 18 (Time: 19.361s) Optimization: 40
Answer: 19 (Time: 19.766s) Optimization: 39
Answer: 20 (Time: 22.371s) Optimization: 38
Answer: 21 (Time: 24.554s) Optimization: 37
Answer: 22 (Time: 24.575s) Optimization: 36
Answer: 23 (Time: 24.585s) Optimization: 35
Answer: 24 (Time: 24.604s) Optimization: 34
Answer: 25 (Time: 24.611s) Optimization: 32
Answer: 26 (Time: 26.698s) Optimization: 31
Answer: 27 (Time: 27.311s) Optimization: 30
Answer: 28 (Time: 28.186s) Optimization: 29
Answer: 29 (Time: 30.104s) Optimization: 28
Answer: 30 (Time: 36.592s) Optimization: 27
Answer: 31 (Time: 36.597s) Optimization: 26
Answer: 32 (Time: 36.603s) Optimization: 25
Answer: 33 (Time: 39.209s) Optimization: 24
Answer: 34 (Time: 43.831s) Optimization: 23
Answer: 35 (Time: 46.286s) Optimization: 22
Answer: 36 (Time: 46.335s) Optimization: 21
Answer: 37 (Time: 46.342s) Optimization: 20
Answer: 38 (Time: 63.613s) Optimization: 19
Answer: 39 (Time: 72.249s) Optimization: 18
Answer: 40 (Time: 84.022s) Optimization: 17
Answer: 41 (Time: 101.682s) Optimization: 16
Answer: 42 (Time: 233.253s) Optimization: 15
Answer: 43 (Time: 233.258s) Optimization: 14
Answer: 44 (Time: 233.271s) Optimization: 13

PARAMS: ('', 7)
CONFIG: auto
Solving took 240.04576635360718s
*** Warn : (clingo): #models not 0: optimality of last model not guaranteed.
*** Info : (clingo): INTERRUPTED by signal!

Answer: 1 (Time: 36.659s) Optimization: 58
Answer: 2 (Time: 36.674s) Optimization: 57
Answer: 3 (Time: 36.686s) Optimization: 56
Answer: 4 (Time: 36.690s) Optimization: 55
Answer: 5 (Time: 36.693s) Optimization: 54
Answer: 6 (Time: 36.696s) Optimization: 53
Answer: 7 (Time: 36.716s) Optimization: 52
Answer: 8 (Time: 36.721s) Optimization: 51
Answer: 9 (Time: 36.725s) Optimization: 50
Answer: 10 (Time: 36.728s) Optimization: 49
Answer: 11 (Time: 36.743s) Optimization: 48
Answer: 12 (Time: 36.748s) Optimization: 47
Answer: 13 (Time: 36.751s) Optimization: 46
Answer: 14 (Time: 36.763s) Optimization: 45
Answer: 15 (Time: 36.819s) Optimization: 44
Answer: 16 (Time: 36.821s) Optimization: 43
Answer: 17 (Time: 36.836s) Optimization: 42
Answer: 18 (Time: 36.841s) Optimization: 41
Answer: 19 (Time: 36.860s) Optimization: 40
Answer: 20 (Time: 36.900s) Optimization: 39
Answer: 21 (Time: 36.923s) Optimization: 38
Answer: 22 (Time: 36.999s) Optimization: 37
Answer: 23 (Time: 37.016s) Optimization: 36
Answer: 24 (Time: 37.020s) Optimization: 35
Answer: 25 (Time: 37.037s) Optimization: 34
Answer: 26 (Time: 37.050s) Optimization: 33
Answer: 27 (Time: 37.059s) Optimization: 32
Answer: 28 (Time: 37.066s) Optimization: 31
Answer: 29 (Time: 37.223s) Optimization: 30
Answer: 30 (Time: 37.227s) Optimization: 29
Answer: 31 (Time: 37.787s) Optimization: 27
Answer: 32 (Time: 48.055s) Optimization: 25

PARAMS: ('', 7)
CONFIG: jumpy
Solving took 240.04721403121948s
*** Warn : (clingo): #models not 0: optimality of last model not guaranteed.
*** Info : (clingo): INTERRUPTED by signal!

Answer: 1 (Time: 33.484s) Optimization: 58
Answer: 2 (Time: 33.501s) Optimization: 57
Answer: 3 (Time: 33.513s) Optimization: 56
Answer: 4 (Time: 33.517s) Optimization: 55
Answer: 5 (Time: 33.521s) Optimization: 54
Answer: 6 (Time: 33.523s) Optimization: 53
Answer: 7 (Time: 33.545s) Optimization: 52
Answer: 8 (Time: 33.549s) Optimization: 51
Answer: 9 (Time: 33.553s) Optimization: 50
Answer: 10 (Time: 33.557s) Optimization: 49
Answer: 11 (Time: 33.573s) Optimization: 48
Answer: 12 (Time: 33.578s) Optimization: 47
Answer: 13 (Time: 33.580s) Optimization: 46
Answer: 14 (Time: 33.593s) Optimization: 45
Answer: 15 (Time: 33.638s) Optimization: 44
Answer: 16 (Time: 33.641s) Optimization: 43
Answer: 17 (Time: 33.655s) Optimization: 42
Answer: 18 (Time: 33.659s) Optimization: 41
Answer: 19 (Time: 33.677s) Optimization: 40
Answer: 20 (Time: 33.713s) Optimization: 39
Answer: 21 (Time: 33.734s) Optimization: 38
Answer: 22 (Time: 33.802s) Optimization: 37
Answer: 23 (Time: 33.815s) Optimization: 36
Answer: 24 (Time: 33.819s) Optimization: 35
Answer: 25 (Time: 33.838s) Optimization: 34
Answer: 26 (Time: 33.850s) Optimization: 33
Answer: 27 (Time: 33.860s) Optimization: 32
Answer: 28 (Time: 33.866s) Optimization: 31
Answer: 29 (Time: 34.018s) Optimization: 30
Answer: 30 (Time: 34.022s) Optimization: 29
Answer: 31 (Time: 34.514s) Optimization: 27
Answer: 32 (Time: 43.606s) Optimization: 25


Process finished with exit code 0


PARAMS: ('-t 4,split', 8)
CONFIG: auto
Solving took 240.48957538604736s
*** Warn : (clingo): #models not 0: optimality of last model not guaranteed.
*** Info : (clingo): Sending shutdown signal...
*** ERROR: (clingo): solving stopped by signal
*** Info : (clingo): Shutdown completed in 0.038 seconds

Answer: 1 (Time: 47.626s) Optimization: 64
Answer: 2 (Time: 47.632s) Optimization: 63
Answer: 3 (Time: 48.352s) Optimization: 61
Answer: 4 (Time: 48.355s) Optimization: 60
Answer: 5 (Time: 48.358s) Optimization: 59
Answer: 6 (Time: 48.363s) Optimization: 58
Answer: 7 (Time: 48.373s) Optimization: 57
Answer: 8 (Time: 48.378s) Optimization: 56
Answer: 9 (Time: 52.682s) Optimization: 55
Answer: 10 (Time: 52.685s) Optimization: 53
Answer: 11 (Time: 52.687s) Optimization: 52
Answer: 12 (Time: 52.690s) Optimization: 51
Answer: 13 (Time: 52.694s) Optimization: 49
Answer: 14 (Time: 52.697s) Optimization: 48
Answer: 15 (Time: 52.700s) Optimization: 47
Answer: 16 (Time: 52.703s) Optimization: 45
Answer: 17 (Time: 52.705s) Optimization: 44
Answer: 18 (Time: 52.708s) Optimization: 43
Answer: 19 (Time: 52.712s) Optimization: 42
Answer: 20 (Time: 52.716s) Optimization: 41
Answer: 21 (Time: 52.718s) Optimization: 40
Answer: 22 (Time: 52.723s) Optimization: 39
Answer: 23 (Time: 52.727s) Optimization: 38
Answer: 24 (Time: 62.272s) Optimization: 37
Answer: 25 (Time: 62.277s) Optimization: 36
Answer: 26 (Time: 62.284s) Optimization: 35
Answer: 27 (Time: 62.287s) Optimization: 34
Answer: 28 (Time: 62.292s) Optimization: 33
Answer: 29 (Time: 62.295s) Optimization: 32
Answer: 30 (Time: 62.303s) Optimization: 31
Answer: 31 (Time: 62.312s) Optimization: 30
Answer: 32 (Time: 62.319s) Optimization: 29
Answer: 33 (Time: 62.323s) Optimization: 28
Answer: 34 (Time: 62.327s) Optimization: 27
Answer: 35 (Time: 62.330s) Optimization: 26
Answer: 36 (Time: 86.016s) Optimization: 25
Answer: 37 (Time: 87.333s) Optimization: 24
Answer: 38 (Time: 100.271s) Optimization: 23
Answer: 39 (Time: 100.306s) Optimization: 22
Answer: 40 (Time: 118.043s) Optimization: 21

PARAMS: ('-t 4,split', 8)
CONFIG: jumpy
Solving took 240.44841051101685s
*** Warn : (clingo): #models not 0: optimality of last model not guaranteed.
*** Info : (clingo): Sending shutdown signal...
*** ERROR: (clingo): solving stopped by signal
*** Info : (clingo): Shutdown completed in 0.022 seconds

Answer: 1 (Time: 24.394s) Optimization: 89
Answer: 2 (Time: 28.160s) Optimization: 61
Answer: 3 (Time: 28.162s) Optimization: 58
Answer: 4 (Time: 28.165s) Optimization: 57
Answer: 5 (Time: 28.170s) Optimization: 54
Answer: 6 (Time: 28.173s) Optimization: 53
Answer: 7 (Time: 28.179s) Optimization: 52
Answer: 8 (Time: 28.182s) Optimization: 51
Answer: 9 (Time: 31.365s) Optimization: 49
Answer: 10 (Time: 31.368s) Optimization: 48
Answer: 11 (Time: 31.371s) Optimization: 47
Answer: 12 (Time: 31.375s) Optimization: 46
Answer: 13 (Time: 31.377s) Optimization: 43
Answer: 14 (Time: 31.380s) Optimization: 42
Answer: 15 (Time: 38.771s) Optimization: 41
Answer: 16 (Time: 42.948s) Optimization: 40
Answer: 17 (Time: 51.206s) Optimization: 39
Answer: 18 (Time: 51.208s) Optimization: 38
Answer: 19 (Time: 51.213s) Optimization: 37
Answer: 20 (Time: 51.217s) Optimization: 36
Answer: 21 (Time: 54.385s) Optimization: 35
Answer: 22 (Time: 56.237s) Optimization: 34
Answer: 23 (Time: 59.290s) Optimization: 33
Answer: 24 (Time: 59.296s) Optimization: 32
Answer: 25 (Time: 73.079s) Optimization: 30
Answer: 26 (Time: 73.090s) Optimization: 28
Answer: 27 (Time: 73.097s) Optimization: 25
Answer: 28 (Time: 93.518s) Optimization: 24
Answer: 29 (Time: 113.077s) Optimization: 23
Answer: 30 (Time: 123.736s) Optimization: 22
Answer: 31 (Time: 123.742s) Optimization: 21
Answer: 32 (Time: 123.756s) Optimization: 20


PARAMS: ('-t 4,split', 9)
CONFIG: auto
Solving took 240.3021490573883s
*** Warn : (clingo): #models not 0: optimality of last model not guaranteed.
*** Info : (clingo): Sending shutdown signal...
*** ERROR: (clingo): solving stopped by signal
*** Info : (clingo): Shutdown completed in 0.025 seconds

Answer: 1 (Time: 65.044s) Optimization: 78
Answer: 2 (Time: 65.049s) Optimization: 76
Answer: 3 (Time: 65.053s) Optimization: 74
Answer: 4 (Time: 65.057s) Optimization: 72
Answer: 5 (Time: 65.062s) Optimization: 70
Answer: 6 (Time: 65.065s) Optimization: 68
Answer: 7 (Time: 65.070s) Optimization: 67
Answer: 8 (Time: 65.074s) Optimization: 65
Answer: 9 (Time: 65.077s) Optimization: 63
Answer: 10 (Time: 80.607s) Optimization: 62
Answer: 11 (Time: 80.613s) Optimization: 61
Answer: 12 (Time: 93.350s) Optimization: 59
Answer: 13 (Time: 93.358s) Optimization: 58
Answer: 14 (Time: 93.372s) Optimization: 56
Answer: 15 (Time: 99.206s) Optimization: 55
Answer: 16 (Time: 99.248s) Optimization: 53
Answer: 17 (Time: 99.931s) Optimization: 52
Answer: 18 (Time: 99.935s) Optimization: 51
Answer: 19 (Time: 101.778s) Optimization: 49
Answer: 20 (Time: 101.793s) Optimization: 48
Answer: 21 (Time: 101.799s) Optimization: 46
Answer: 22 (Time: 102.174s) Optimization: 45
Answer: 23 (Time: 102.176s) Optimization: 44
Answer: 24 (Time: 124.671s) Optimization: 43
Answer: 25 (Time: 124.673s) Optimization: 42
Answer: 26 (Time: 124.675s) Optimization: 41
Answer: 27 (Time: 124.682s) Optimization: 40
Answer: 28 (Time: 124.685s) Optimization: 39
Answer: 29 (Time: 124.690s) Optimization: 38
Answer: 30 (Time: 124.753s) Optimization: 37
Answer: 31 (Time: 124.756s) Optimization: 36
Answer: 32 (Time: 149.784s) Optimization: 35
Answer: 33 (Time: 149.789s) Optimization: 34
Answer: 34 (Time: 188.370s) Optimization: 33
Answer: 35 (Time: 188.375s) Optimization: 31
Answer: 36 (Time: 188.384s) Optimization: 30
Answer: 37 (Time: 188.390s) Optimization: 28

PARAMS: ('-t 4,split', 9)
CONFIG: jumpy
Solving took 240.3353190422058s
*** Warn : (clingo): #models not 0: optimality of last model not guaranteed.
*** Info : (clingo): Sending shutdown signal...
*** ERROR: (clingo): solving stopped by signal
*** Info : (clingo): Shutdown completed in 0.048 seconds

Answer: 1 (Time: 109.397s) Optimization: 55
Answer: 2 (Time: 109.401s) Optimization: 53
Answer: 3 (Time: 123.946s) Optimization: 50
Answer: 4 (Time: 123.950s) Optimization: 48
Answer: 5 (Time: 123.959s) Optimization: 47
Answer: 6 (Time: 123.964s) Optimization: 45
Answer: 7 (Time: 156.173s) Optimization: 44
Answer: 8 (Time: 156.176s) Optimization: 42
Answer: 9 (Time: 156.180s) Optimization: 41
Answer: 10 (Time: 165.197s) Optimization: 40
Answer: 11 (Time: 165.200s) Optimization: 38
Answer: 12 (Time: 165.202s) Optimization: 37
Answer: 13 (Time: 165.206s) Optimization: 36
Answer: 14 (Time: 165.208s) Optimization: 35
Answer: 15 (Time: 165.214s) Optimization: 34
Answer: 16 (Time: 165.219s) Optimization: 33
Answer: 17 (Time: 165.228s) Optimization: 32
Answer: 18 (Time: 213.127s) Optimization: 31
Answer: 19 (Time: 227.663s) Optimization: 30
Answer: 20 (Time: 227.664s) Optimization: 29
Answer: 21 (Time: 227.668s) Optimization: 28
Answer: 22 (Time: 227.671s) Optimization: 27


"C:\Program Files\Python312\python.exe" C:\Source\warp-space\LevelGenerator\level-gen-cpp\python\performance_test.py
PARAMS: ('-t 4,split', 10)
CONFIG: auto
Solving took 32.00434684753418s
*** Warn : (clingo): #models not 0: optimality of last model not guaranteed.

Answer: 1 (Time: 17.697s) Optimization: 77
Answer: 2 (Time: 17.700s) Optimization: 76
Answer: 3 (Time: 17.707s) Optimization: 75
Answer: 4 (Time: 17.709s) Optimization: 74
Answer: 5 (Time: 17.711s) Optimization: 73
Answer: 6 (Time: 19.168s) Optimization: 57
Answer: 7 (Time: 20.948s) Optimization: 56
Answer: 8 (Time: 20.950s) Optimization: 55
Answer: 9 (Time: 20.952s) Optimization: 54
Answer: 10 (Time: 20.954s) Optimization: 53
Answer: 11 (Time: 20.956s) Optimization: 52
Answer: 12 (Time: 20.958s) Optimization: 51
Answer: 13 (Time: 20.960s) Optimization: 50
Answer: 14 (Time: 20.962s) Optimization: 49
Answer: 15 (Time: 20.964s) Optimization: 48
Answer: 16 (Time: 20.968s) Optimization: 47
Answer: 17 (Time: 20.969s) Optimization: 46
Answer: 18 (Time: 20.971s) Optimization: 45
Answer: 19 (Time: 20.974s) Optimization: 44
Answer: 20 (Time: 20.978s) Optimization: 43
Answer: 21 (Time: 20.980s) Optimization: 42
Answer: 22 (Time: 20.983s) Optimization: 41
Answer: 23 (Time: 20.985s) Optimization: 40
Answer: 24 (Time: 20.987s) Optimization: 39
Answer: 25 (Time: 20.989s) Optimization: 38
Answer: 26 (Time: 20.992s) Optimization: 37
Answer: 27 (Time: 22.125s) Optimization: 34
Answer: 28 (Time: 23.135s) Optimization: 33
Answer: 29 (Time: 23.136s) Optimization: 32
Answer: 30 (Time: 23.142s) Optimization: 31
Answer: 31 (Time: 23.153s) Optimization: 30
Answer: 32 (Time: 23.161s) Optimization: 29
Answer: 33 (Time: 23.163s) Optimization: 28
Answer: 34 (Time: 23.165s) Optimization: 27
Answer: 35 (Time: 23.168s) Optimization: 26
Answer: 36 (Time: 25.416s) Optimization: 25
Answer: 37 (Time: 25.419s) Optimization: 24
Answer: 38 (Time: 25.424s) Optimization: 23
Answer: 39 (Time: 26.260s) Optimization: 22
Answer: 40 (Time: 26.263s) Optimization: 21
Answer: 41 (Time: 29.600s) Optimization: 20
Answer: 42 (Time: 29.605s) Optimization: 19
Answer: 43 (Time: 29.612s) Optimization: 18
Answer: 44 (Time: 29.616s) Optimization: 17
Answer: 45 (Time: 29.872s) Optimization: 16
Answer: 46 (Time: 31.772s) Optimization: 15
Answer: 47 (Time: 31.775s) Optimization: 14
Answer: 48 (Time: 31.777s) Optimization: 13
Answer: 49 (Time: 31.783s) Optimization: 12
Answer: 50 (Time: 31.789s) Optimization: 11

PARAMS: ('-t 4,split', 10)
CONFIG: jumpy
Solving took 108.49311995506287s
*** Warn : (clingo): #models not 0: optimality of last model not guaranteed.

Answer: 1 (Time: 13.275s) Optimization: 43
Answer: 2 (Time: 13.278s) Optimization: 41
Answer: 3 (Time: 13.280s) Optimization: 40
Answer: 4 (Time: 13.283s) Optimization: 39
Answer: 5 (Time: 13.285s) Optimization: 38
Answer: 6 (Time: 13.287s) Optimization: 37
Answer: 7 (Time: 13.289s) Optimization: 36
Answer: 8 (Time: 13.291s) Optimization: 35
Answer: 9 (Time: 13.294s) Optimization: 34
Answer: 10 (Time: 13.296s) Optimization: 33
Answer: 11 (Time: 13.298s) Optimization: 32
Answer: 12 (Time: 15.593s) Optimization: 31
Answer: 13 (Time: 15.595s) Optimization: 30
Answer: 14 (Time: 15.597s) Optimization: 29
Answer: 15 (Time: 15.601s) Optimization: 28
Answer: 16 (Time: 15.606s) Optimization: 27
Answer: 17 (Time: 15.608s) Optimization: 26
Answer: 18 (Time: 15.704s) Optimization: 25
Answer: 19 (Time: 15.707s) Optimization: 24
Answer: 20 (Time: 15.710s) Optimization: 23
Answer: 21 (Time: 15.718s) Optimization: 22
Answer: 22 (Time: 17.695s) Optimization: 21
Answer: 23 (Time: 17.699s) Optimization: 20
Answer: 24 (Time: 18.977s) Optimization: 19
Answer: 25 (Time: 18.979s) Optimization: 18
Answer: 26 (Time: 19.674s) Optimization: 17
Answer: 27 (Time: 21.360s) Optimization: 16
Answer: 28 (Time: 21.362s) Optimization: 15
Answer: 29 (Time: 21.369s) Optimization: 14
Answer: 30 (Time: 29.775s) Optimization: 13
Answer: 31 (Time: 30.593s) Optimization: 12
Answer: 32 (Time: 30.809s) Optimization: 11
Answer: 33 (Time: 30.812s) Optimization: 10
Answer: 34 (Time: 30.820s) Optimization: 9
Answer: 35 (Time: 30.832s) Optimization: 8
Answer: 36 (Time: 30.850s) Optimization: 7
Answer: 37 (Time: 30.876s) Optimization: 6
Answer: 38 (Time: 33.366s) Optimization: 5
Answer: 39 (Time: 44.077s) Optimization: 4
Answer: 40 (Time: 44.271s) Optimization: 3
Answer: 41 (Time: 44.274s) Optimization: 2
Answer: 42 (Time: 44.277s) Optimization: 1
Answer: 43 (Time: 44.279s) Optimization: 0
Answer: 44 (Time: 44.281s) Optimization: -1
Answer: 45 (Time: 44.284s) Optimization: -2
Answer: 46 (Time: 44.287s) Optimization: -3
Answer: 47 (Time: 44.289s) Optimization: -4
Answer: 48 (Time: 44.290s) Optimization: -5
Answer: 49 (Time: 107.392s) Optimization: -6
Answer: 50 (Time: 108.267s) Optimization: -7

"C:\Program Files\Python312\python.exe" C:\Source\warp-space\LevelGenerator\level-gen-cpp\python\performance_test.py
PARAMS: ('-t 4,split', 11)
CONFIG: auto
Solving took 29.584596395492554s
*** Warn : (clingo): #models not 0: optimality of last model not guaranteed.

Answer: 1 (Time: 15.703s) Optimization: 144
Answer: 2 (Time: 15.707s) Optimization: 140
Answer: 3 (Time: 15.709s) Optimization: 136
Answer: 4 (Time: 18.389s) Optimization: 135
Answer: 5 (Time: 18.392s) Optimization: 133
Answer: 6 (Time: 18.393s) Optimization: 131
Answer: 7 (Time: 18.395s) Optimization: 129
Answer: 8 (Time: 18.398s) Optimization: 127
Answer: 9 (Time: 18.400s) Optimization: 125
Answer: 10 (Time: 18.402s) Optimization: 123
Answer: 11 (Time: 18.404s) Optimization: 122
Answer: 12 (Time: 18.406s) Optimization: 120
Answer: 13 (Time: 18.408s) Optimization: 118
Answer: 14 (Time: 18.411s) Optimization: 117
Answer: 15 (Time: 18.413s) Optimization: 115
Answer: 16 (Time: 18.415s) Optimization: 114
Answer: 17 (Time: 18.417s) Optimization: 112
Answer: 18 (Time: 18.419s) Optimization: 110
Answer: 19 (Time: 18.421s) Optimization: 109
Answer: 20 (Time: 18.423s) Optimization: 108
Answer: 21 (Time: 18.425s) Optimization: 106
Answer: 22 (Time: 21.008s) Optimization: 105
Answer: 23 (Time: 21.011s) Optimization: 103
Answer: 24 (Time: 21.021s) Optimization: 101
Answer: 25 (Time: 21.789s) Optimization: 100
Answer: 26 (Time: 21.792s) Optimization: 98
Answer: 27 (Time: 21.798s) Optimization: 97
Answer: 28 (Time: 21.813s) Optimization: 96
Answer: 29 (Time: 21.818s) Optimization: 95
Answer: 30 (Time: 22.808s) Optimization: 94
Answer: 31 (Time: 22.813s) Optimization: 92
Answer: 32 (Time: 22.819s) Optimization: 90
Answer: 33 (Time: 22.830s) Optimization: 89
Answer: 34 (Time: 25.128s) Optimization: 87
Answer: 35 (Time: 25.135s) Optimization: 84
Answer: 36 (Time: 25.293s) Optimization: 83
Answer: 37 (Time: 25.299s) Optimization: 81
Answer: 38 (Time: 26.334s) Optimization: 80
Answer: 39 (Time: 26.336s) Optimization: 78
Answer: 40 (Time: 26.338s) Optimization: 77
Answer: 41 (Time: 26.342s) Optimization: 76
Answer: 42 (Time: 26.345s) Optimization: 75
Answer: 43 (Time: 26.349s) Optimization: 73
Answer: 44 (Time: 26.352s) Optimization: 72
Answer: 45 (Time: 26.355s) Optimization: 71
Answer: 46 (Time: 26.357s) Optimization: 69
Answer: 47 (Time: 26.370s) Optimization: 68
Answer: 48 (Time: 26.382s) Optimization: 66
Answer: 49 (Time: 28.979s) Optimization: 65
Answer: 50 (Time: 29.355s) Optimization: 63

PARAMS: ('-t 4,split', 11)
CONFIG: jumpy
Solving took 15.70232892036438s
*** Warn : (clingo): #models not 0: optimality of last model not guaranteed.

Answer: 1 (Time: 11.147s) Optimization: 169
Answer: 2 (Time: 11.150s) Optimization: 167
Answer: 3 (Time: 11.152s) Optimization: 165
Answer: 4 (Time: 11.154s) Optimization: 164
Answer: 5 (Time: 11.156s) Optimization: 162
Answer: 6 (Time: 11.158s) Optimization: 160
Answer: 7 (Time: 11.160s) Optimization: 158
Answer: 8 (Time: 11.163s) Optimization: 157
Answer: 9 (Time: 11.166s) Optimization: 155
Answer: 10 (Time: 11.168s) Optimization: 153
Answer: 11 (Time: 11.173s) Optimization: 152
Answer: 12 (Time: 11.176s) Optimization: 150
Answer: 13 (Time: 11.179s) Optimization: 148
Answer: 14 (Time: 11.183s) Optimization: 146
Answer: 15 (Time: 11.186s) Optimization: 145
Answer: 16 (Time: 11.189s) Optimization: 143
Answer: 17 (Time: 11.191s) Optimization: 141
Answer: 18 (Time: 11.194s) Optimization: 139
Answer: 19 (Time: 11.197s) Optimization: 138
Answer: 20 (Time: 11.200s) Optimization: 136
Answer: 21 (Time: 11.202s) Optimization: 134
Answer: 22 (Time: 11.269s) Optimization: 132
Answer: 23 (Time: 11.271s) Optimization: 130
Answer: 24 (Time: 11.274s) Optimization: 128
Answer: 25 (Time: 11.277s) Optimization: 127
Answer: 26 (Time: 11.279s) Optimization: 125
Answer: 27 (Time: 11.283s) Optimization: 123
Answer: 28 (Time: 11.287s) Optimization: 121
Answer: 29 (Time: 11.292s) Optimization: 119
Answer: 30 (Time: 11.299s) Optimization: 117
Answer: 31 (Time: 11.304s) Optimization: 115
Answer: 32 (Time: 12.804s) Optimization: 114
Answer: 33 (Time: 13.343s) Optimization: 111
Answer: 34 (Time: 13.346s) Optimization: 109
Answer: 35 (Time: 13.349s) Optimization: 108
Answer: 36 (Time: 13.352s) Optimization: 105
Answer: 37 (Time: 13.356s) Optimization: 103
Answer: 38 (Time: 13.359s) Optimization: 101
Answer: 39 (Time: 13.364s) Optimization: 99
Answer: 40 (Time: 13.369s) Optimization: 98
Answer: 41 (Time: 13.372s) Optimization: 95
Answer: 42 (Time: 13.374s) Optimization: 93
Answer: 43 (Time: 13.377s) Optimization: 91
Answer: 44 (Time: 13.960s) Optimization: 90
Answer: 45 (Time: 13.962s) Optimization: 89
Answer: 46 (Time: 13.970s) Optimization: 87
Answer: 47 (Time: 14.022s) Optimization: 85
Answer: 48 (Time: 15.492s) Optimization: 84
Answer: 49 (Time: 15.494s) Optimization: 83
Answer: 50 (Time: 15.496s) Optimization: 81


PARAMS: ('-t 4,split', 12)
CONFIG: auto
Solving took 240.31869053840637s
*** Warn : (clingo): #models not 0: optimality of last model not guaranteed.
*** Info : (clingo): Sending shutdown signal...
*** ERROR: (clingo): solving stopped by signal
*** Info : (clingo): Shutdown completed in 0.061 seconds


PARAMS: ('-t 4,split', 12)
CONFIG: jumpy
Solving took 240.26105976104736s
*** Warn : (clingo): #models not 0: optimality of last model not guaranteed.
*** Info : (clingo): Sending shutdown signal...
*** ERROR: (clingo): solving stopped by signal
*** Info : (clingo): Shutdown completed in 0.011 seconds

"C:\Program Files\Python312\python.exe" C:\Source\warp-space\LevelGenerator\level-gen-cpp\python\performance_test.py
PARAMS: ('-t 4,split', 13)
CONFIG: auto
Solving took 25.400150060653687s
*** Warn : (clingo): #models not 0: optimality of last model not guaranteed.

Answer: 1 (Time: 6.489s) Optimization: 174
Answer: 2 (Time: 12.285s) Optimization: 133
Answer: 3 (Time: 12.289s) Optimization: 127
Answer: 4 (Time: 12.291s) Optimization: 123
Answer: 5 (Time: 12.295s) Optimization: 121
Answer: 6 (Time: 12.299s) Optimization: 119
Answer: 7 (Time: 12.303s) Optimization: 117
Answer: 8 (Time: 12.306s) Optimization: 115
Answer: 9 (Time: 12.310s) Optimization: 113
Answer: 10 (Time: 12.314s) Optimization: 111
Answer: 11 (Time: 13.825s) Optimization: 110
Answer: 12 (Time: 13.827s) Optimization: 106
Answer: 13 (Time: 13.830s) Optimization: 102
Answer: 14 (Time: 13.929s) Optimization: 101
Answer: 15 (Time: 13.932s) Optimization: 99
Answer: 16 (Time: 13.935s) Optimization: 98
Answer: 17 (Time: 13.938s) Optimization: 96
Answer: 18 (Time: 14.056s) Optimization: 95
Answer: 19 (Time: 14.314s) Optimization: 93
Answer: 20 (Time: 14.321s) Optimization: 91
Answer: 21 (Time: 14.323s) Optimization: 90
Answer: 22 (Time: 14.328s) Optimization: 86
Answer: 23 (Time: 14.330s) Optimization: 82
Answer: 24 (Time: 14.333s) Optimization: 81
Answer: 25 (Time: 14.337s) Optimization: 77
Answer: 26 (Time: 14.339s) Optimization: 73
Answer: 27 (Time: 14.350s) Optimization: 71
Answer: 28 (Time: 14.948s) Optimization: 70
Answer: 29 (Time: 14.952s) Optimization: 68
Answer: 30 (Time: 14.954s) Optimization: 67
Answer: 31 (Time: 14.957s) Optimization: 66
Answer: 32 (Time: 14.959s) Optimization: 65
Answer: 33 (Time: 14.962s) Optimization: 64
Answer: 34 (Time: 14.973s) Optimization: 63
Answer: 35 (Time: 15.231s) Optimization: 61
Answer: 36 (Time: 15.240s) Optimization: 59
Answer: 37 (Time: 15.242s) Optimization: 57
Answer: 38 (Time: 16.930s) Optimization: 55
Answer: 39 (Time: 16.934s) Optimization: 54
Answer: 40 (Time: 19.390s) Optimization: 52
Answer: 41 (Time: 21.140s) Optimization: 51
Answer: 42 (Time: 21.355s) Optimization: 50
Answer: 43 (Time: 21.714s) Optimization: 49
Answer: 44 (Time: 22.025s) Optimization: 48
Answer: 45 (Time: 22.563s) Optimization: 46
Answer: 46 (Time: 22.816s) Optimization: 45
Answer: 47 (Time: 22.830s) Optimization: 44
Answer: 48 (Time: 23.356s) Optimization: 43
Answer: 49 (Time: 25.036s) Optimization: 42
Answer: 50 (Time: 25.256s) Optimization: 40

PARAMS: ('-t 4,split', 13)
CONFIG: jumpy
Solving took 13.67671513557434s
*** Warn : (clingo): #models not 0: optimality of last model not guaranteed.

Answer: 1 (Time: 9.188s) Optimization: 170
Answer: 2 (Time: 10.650s) Optimization: 159
Answer: 3 (Time: 10.653s) Optimization: 157
Answer: 4 (Time: 11.243s) Optimization: 152
Answer: 5 (Time: 11.309s) Optimization: 136
Answer: 6 (Time: 11.310s) Optimization: 132
Answer: 7 (Time: 11.313s) Optimization: 129
Answer: 8 (Time: 11.316s) Optimization: 128
Answer: 9 (Time: 11.317s) Optimization: 125
Answer: 10 (Time: 11.319s) Optimization: 124
Answer: 11 (Time: 11.322s) Optimization: 123
Answer: 12 (Time: 11.326s) Optimization: 122
Answer: 13 (Time: 11.328s) Optimization: 121
Answer: 14 (Time: 11.331s) Optimization: 120
Answer: 15 (Time: 11.335s) Optimization: 119
Answer: 16 (Time: 11.337s) Optimization: 118
Answer: 17 (Time: 11.372s) Optimization: 116
Answer: 18 (Time: 11.498s) Optimization: 115
Answer: 19 (Time: 11.500s) Optimization: 114
Answer: 20 (Time: 11.510s) Optimization: 113
Answer: 21 (Time: 11.512s) Optimization: 112
Answer: 22 (Time: 11.653s) Optimization: 111
Answer: 23 (Time: 11.657s) Optimization: 110
Answer: 24 (Time: 11.661s) Optimization: 109
Answer: 25 (Time: 11.665s) Optimization: 108
Answer: 26 (Time: 12.184s) Optimization: 107
Answer: 27 (Time: 12.186s) Optimization: 106
Answer: 28 (Time: 12.193s) Optimization: 105
Answer: 29 (Time: 12.195s) Optimization: 104
Answer: 30 (Time: 12.200s) Optimization: 103
Answer: 31 (Time: 12.202s) Optimization: 101
Answer: 32 (Time: 12.205s) Optimization: 100
Answer: 33 (Time: 12.217s) Optimization: 99
Answer: 34 (Time: 12.222s) Optimization: 98
Answer: 35 (Time: 12.224s) Optimization: 97
Answer: 36 (Time: 12.229s) Optimization: 96
Answer: 37 (Time: 12.231s) Optimization: 94
Answer: 38 (Time: 12.232s) Optimization: 93
Answer: 39 (Time: 13.284s) Optimization: 91
Answer: 40 (Time: 13.478s) Optimization: 90
Answer: 41 (Time: 13.482s) Optimization: 88
Answer: 42 (Time: 13.485s) Optimization: 87
Answer: 43 (Time: 13.487s) Optimization: 85
Answer: 44 (Time: 13.497s) Optimization: 84
Answer: 45 (Time: 13.505s) Optimization: 82
Answer: 46 (Time: 13.507s) Optimization: 81
Answer: 47 (Time: 13.511s) Optimization: 79
Answer: 48 (Time: 13.516s) Optimization: 77
Answer: 49 (Time: 13.525s) Optimization: 76
Answer: 50 (Time: 13.532s) Optimization: 75


Process finished with exit code 0

"C:\Program Files\Python312\python.exe" C:\Source\warp-space\LevelGenerator\level-gen-cpp\python\performance_test.py
PARAMS: ('-t 4,split', 14)
CONFIG: auto
Solving took 8.081644296646118s
*** Warn : (clingo): #models not 0: optimality of last model not guaranteed.

Answer: 1 (Time: 4.947s) Optimization: 126
Answer: 2 (Time: 5.083s) Optimization: 125
Answer: 3 (Time: 5.086s) Optimization: 123
Answer: 4 (Time: 5.445s) Optimization: 121
Answer: 5 (Time: 5.451s) Optimization: 120
Answer: 6 (Time: 5.455s) Optimization: 118
Answer: 7 (Time: 5.459s) Optimization: 116
Answer: 8 (Time: 5.465s) Optimization: 115
Answer: 9 (Time: 5.469s) Optimization: 113
Answer: 10 (Time: 5.837s) Optimization: 112
Answer: 11 (Time: 5.839s) Optimization: 111
Answer: 12 (Time: 5.841s) Optimization: 110
Answer: 13 (Time: 5.844s) Optimization: 108
Answer: 14 (Time: 5.846s) Optimization: 107
Answer: 15 (Time: 6.151s) Optimization: 105
Answer: 16 (Time: 6.154s) Optimization: 103
Answer: 17 (Time: 6.158s) Optimization: 101
Answer: 18 (Time: 6.160s) Optimization: 99
Answer: 19 (Time: 6.163s) Optimization: 97
Answer: 20 (Time: 6.165s) Optimization: 95
Answer: 21 (Time: 6.169s) Optimization: 94
Answer: 22 (Time: 6.171s) Optimization: 92
Answer: 23 (Time: 6.173s) Optimization: 90
Answer: 24 (Time: 6.175s) Optimization: 88
Answer: 25 (Time: 6.179s) Optimization: 86
Answer: 26 (Time: 6.182s) Optimization: 85
Answer: 27 (Time: 6.184s) Optimization: 83
Answer: 28 (Time: 6.187s) Optimization: 81
Answer: 29 (Time: 6.451s) Optimization: 78
Answer: 30 (Time: 6.457s) Optimization: 76
Answer: 31 (Time: 6.472s) Optimization: 75
Answer: 32 (Time: 6.475s) Optimization: 74
Answer: 33 (Time: 6.478s) Optimization: 72
Answer: 34 (Time: 6.788s) Optimization: 70
Answer: 35 (Time: 6.929s) Optimization: 69
Answer: 36 (Time: 7.386s) Optimization: 68
Answer: 37 (Time: 7.403s) Optimization: 67
Answer: 38 (Time: 7.415s) Optimization: 65
Answer: 39 (Time: 7.425s) Optimization: 64
Answer: 40 (Time: 7.431s) Optimization: 62
Answer: 41 (Time: 7.490s) Optimization: 61
Answer: 42 (Time: 7.499s) Optimization: 59
Answer: 43 (Time: 7.505s) Optimization: 57
Answer: 44 (Time: 7.513s) Optimization: 56
Answer: 45 (Time: 7.516s) Optimization: 54
Answer: 46 (Time: 7.523s) Optimization: 52
Answer: 47 (Time: 7.938s) Optimization: 51
Answer: 48 (Time: 7.945s) Optimization: 49
Answer: 49 (Time: 7.951s) Optimization: 48
Answer: 50 (Time: 7.960s) Optimization: 47

PARAMS: ('-t 4,split', 14)
CONFIG: jumpy
Solving took 7.813887357711792s
*** Warn : (clingo): #models not 0: optimality of last model not guaranteed.

Answer: 1 (Time: 4.861s) Optimization: 138
Answer: 2 (Time: 4.865s) Optimization: 133
Answer: 3 (Time: 4.867s) Optimization: 130
Answer: 4 (Time: 4.869s) Optimization: 127
Answer: 5 (Time: 4.871s) Optimization: 125
Answer: 6 (Time: 4.873s) Optimization: 122
Answer: 7 (Time: 4.875s) Optimization: 120
Answer: 8 (Time: 4.879s) Optimization: 117
Answer: 9 (Time: 4.881s) Optimization: 115
Answer: 10 (Time: 4.884s) Optimization: 112
Answer: 11 (Time: 4.886s) Optimization: 110
Answer: 12 (Time: 4.889s) Optimization: 109
Answer: 13 (Time: 4.892s) Optimization: 107
Answer: 14 (Time: 4.895s) Optimization: 104
Answer: 15 (Time: 4.898s) Optimization: 102
Answer: 16 (Time: 5.129s) Optimization: 101
Answer: 17 (Time: 5.233s) Optimization: 99
Answer: 18 (Time: 5.260s) Optimization: 97
Answer: 19 (Time: 5.496s) Optimization: 96
Answer: 20 (Time: 5.503s) Optimization: 95
Answer: 21 (Time: 5.505s) Optimization: 94
Answer: 22 (Time: 5.513s) Optimization: 93
Answer: 23 (Time: 5.517s) Optimization: 92
Answer: 24 (Time: 5.821s) Optimization: 91
Answer: 25 (Time: 5.829s) Optimization: 90
Answer: 26 (Time: 5.831s) Optimization: 87
Answer: 27 (Time: 5.849s) Optimization: 85
Answer: 28 (Time: 5.851s) Optimization: 84
Answer: 29 (Time: 5.853s) Optimization: 82
Answer: 30 (Time: 5.855s) Optimization: 81
Answer: 31 (Time: 5.859s) Optimization: 78
Answer: 32 (Time: 5.862s) Optimization: 75
Answer: 33 (Time: 5.863s) Optimization: 72
Answer: 34 (Time: 5.868s) Optimization: 71
Answer: 35 (Time: 5.871s) Optimization: 68
Answer: 36 (Time: 5.873s) Optimization: 65
Answer: 37 (Time: 5.878s) Optimization: 63
Answer: 38 (Time: 5.880s) Optimization: 60
Answer: 39 (Time: 5.889s) Optimization: 59
Answer: 40 (Time: 5.901s) Optimization: 57
Answer: 41 (Time: 5.915s) Optimization: 56
Answer: 42 (Time: 6.091s) Optimization: 55
Answer: 43 (Time: 6.108s) Optimization: 53
Answer: 44 (Time: 6.118s) Optimization: 51
Answer: 45 (Time: 6.136s) Optimization: 49
Answer: 46 (Time: 6.143s) Optimization: 47
Answer: 47 (Time: 6.184s) Optimization: 46
Answer: 48 (Time: 6.263s) Optimization: 45
Answer: 49 (Time: 6.305s) Optimization: 44
Answer: 50 (Time: 7.689s) Optimization: 43


Process finished with exit code 0
